[1000Post前簽Sancho] 曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安死全家吹水區 [988]

大家入嚟入得好SLOW

Slow

冇波睇好靜

個topic

做乜

列基朗岩岩果場好似傷左？

thiago唔會買啦

新人留名

好彩唔係重傷

減返10m先啦

我哋會唔會永遠卡響999

999.1
999.2
...
999.9
999.91
999.92

祖高域
個場冇人都仲可以打到人出局
球王真係球王

係由999.01開始
因為仆街木成世都唔會簽

條友中人之前
已經發脾氣ban 個波埋牆
之後呢下中人
抵撚死

網圈有肺炎又係佢
呢下dq 埋

尾數去到9
下個post number後面自己補多個位

見到拿度費達度唔打先伸個龜頭出黎話重新參賽

木狗：求大家唔好推po 推得咁快未籌夠旗呀大佬

推到1000

迷he留名

99.999999.....9999

傳曼聯系列

Sergio Reguilón’s game by numbers vs. Ukraine:

96% pass accuracy
4 chances created
4/4 tackles
2 shots
1 assist

Crossing得唔得架佢

勁撚過Shaw+AWB 加埋

呢排體壇好多鳩嘢，尋日咸仔上腦加斯利第一

其實係曼聯主動話買先定皇馬向曼聯推銷先

Di Marzio報導，皇家馬德里向曼聯推銷左閘列基朗（Sergio Reguilón），而曼聯未來數天會有所決定。西維爾同時希望續借他一季。西維爾Estadio Desporte指，如果未能續借列基朗，西維爾可能引入車路士的馬高斯阿朗素（Marcos Alonso）、士砵亭的阿古拿（Marcos Acuña）和羅馬的高拿路夫（Aleksandar Kolarov）。

先借後買啦咁不如

佢可能等錢洗呢

抬價啫

買唔到辛祖 史波加錢同羅馬換 zaniolo有無得諗 我記得上季有傳過話想買 反正羅馬好似好想要史波

斷過ACL播
唔知今年打成點

呢排有咩電話game玩

尋日F1咸狗on99

唔戇鳩邊有咁好睇, 終於唔使見到火星車上頒獎台

留名

琴晚嗰場好睇到癲

大家好

守望傳說

似係皇見曼好似有興趣所以推銷係唔知到底想玩but back 定等錢使

如果sell得曼聯就多數等錢洗

要buy back不如繼續借俾西維爾

應該等錢出糧啦， 同埋就算buy back 曼都有賺，列基朗都23歲， 黎緊一兩季應該狀態高峰，你估個個踢到30咩， 近幾代西班牙左閘好似阿朗素艾巴27, 8都跌watt 啦

悶撚左咁多場

所以話要有競爭先好睇
無左平治 f1 即刻好睇哂

唔錯

當係按個球員俾我地借錢

無buy back就正，唔使再睇養仔大戰

其實都唔使拗, 印象中曼聯買人無接受過buy back

皇無錢?
又買唔起VDB 又要賣列基朗

我都有玩 有冇公會有位入?

我們的新球員

其實仲會簽辛祖咩

正常隊隊都關水喉啦, 無門票收入, 季前巡迴賽掘金又無哂

係得軌鏝呢啲老細足球先仲有錢洗, 軌仲要儲埋兩季+世三舊錢

全球冇油王既球隊都冇錢
包括我曼

你自己都話買唔起vdb啦
咁點會有錢

其實係，曼今年都同銀行開始咗個Loan 好似借咗1.4億

簽左啦
等公佈

呢個真

曼區就係咩都可以嘈一餐

果個loan唔係revolving loan?
因為曼聯q4唔夠cash 得登問銀行俾個額俾曼聯買人
唔用應該唔駛俾息

應該有部份留返出糧同營運

季前賽無哂, 廣告宣傳贊助活動又無, 無門票收入, 仲要唔知幾時先正常返

2020 TOP TRANSFERS (transfermarkt)

1 Kai Havertz - Chelsea - £72.00m
2 Arthur - Juventus - £64.80m
3 Victor Osimhen - Napoli - £63.00m
4 Miralem Pjanic - Barcelona - £54.00m
5 Álvaro Morata - Atlético Madrid - £50.40m
6 Timo Werner - Chelsea - £47.70m
7 Ben Chilwell - Chelsea - £45.18m
8 Mauro Icardi - PSG - £45.00m
9 Leroy Sané - Bayern Munich - £40.50m
10 Achraf Hakimi - Inter Milan - £36.00m
10 Hakim Ziyech - Chelsea - £36.00m
10 Fábio Silva - Wolves - £36.00m

arthur同pjanic仲要係互賣, 隊隊都收哂水

批咗1.5億，已經拎咗1.4億啦

利申：睇人分析係咁講

所以我地轉會budget 原本係呢1.4億，但因為無晒收入，要拎一部分出嚟頂開支，變咗得返幾千萬做轉會一日最衰都係支那

賣咗夏基美都收唔夠錢，皇馬應該好唔掂下

莫奶達仲有50m磅
車狗個閪女人勁woodward好多

閪女人不嬲講價勁
世三得返一年約都磨到80m

屌 我曼等多年好過買個芝蛛人

狼隊果個幼幼好似 一季入得一球 都咁貴 雖然後生

個價好似上年傾掂？下體會肯定有痛腳畀個閪女人手上，dc9 同摸奶都係接火棒價

就好似佢地8000萬就買到全盛阿朗用幾年
用盡後再一億放

Sob 要年青英人，唔買awb 都未必會要佢

下體老細支那人, 車狗俄佬油王

支那送錢益契哥好正常, 佢地同俄佬買石油要過百美金一桶架

曼聯名宿

養仔論準備出現 巴打走先

嘈左幾日都仲係嘈緊buy back

未開始嘈

朗隊返黎奧脫福做領隊都唔講

有波睇？

硬係覺得木狗最後會壓到sancho價

多仔今季未賣人, 但係買咗Bellingham, 仲有件先借後買emre can, 兩件加埋都50m

隊隊都等錢洗無理由多仔唔等掛

支那人正契弟

任何足球班主，只要見支那人有份出現，你就知道，這間球會必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

C朗係鍠踢咗9年
冇一隊set buy back 會set 9年

想睇下朗隊教波掂嘅過幾年接手畀sob 做director

借出黎for日常operation果一part 應該派英超歐霸獎金既時候可以cover到
Q1就有轉播費收入 但其實轉會費唔會比上年多

其實軌淨支出洗錢仲少過我地 夏+莫既錢先洗多2m

美隊唔當洗左錢？

仲簽咗蒙尼亞，免簽都要預人工同獎金呢啲

所以一路都覺得係多未搵到replacement

真啊，其實真係無一隊波淨支出有一億

軌真係好撚好彩 罰佢停轉會反而幫左佢儲錢

計得世三筆收入，點解唔計埋美隊同高華錫筆支出？
兩個加埋超過100M euro

Lingard+ p + mata 三個畀曬佢

我地渣古都原價賣得返啦

尋晚踢左啦

係冇咸狗先好睇

有得買黑色個件就好 印前鋒華
好想知朗隊教波個philosophy係咩

應該傑長老先啦 不過成日都覺得呢班名宿其實從來都冇離開過曼咁

佢借咗Reinier 打攻中，細三、brandt、reus 頂sancho 兩翼位

係用黎還錢啊 唔係買人

傑長老會唔會用廢占打正選？

搵定綠木接班人

今年好似蝕40m
不過多仔又唔似等錢洗

SHIT 有無重播

但曼聯無理由有咁多錢 真心唔覺得曼比到一億既支出

如果多買zaha做replacement對我曼就完美

如果班名叔無拎過咩盃既話好難取代到SO9 喎

老老豆豆25m簽番迪比做sub前鋒 攻中
好過益巴塞啦

應該有一億
如果冇錢就唔會追sancho啦
唔通以為半價就買到咩

成件出街衫咁

下任領隊

下面嗰件好樣衰

佢追辛祖 都係搏人地addon再加賣走冗員黎買咋

簽左vdb其實都好大機會簽唔到辛祖，再簽其他人就100%簽唔到

SO9教埋下季好自己LAN, 咪撚阻住朗隊位

幾靚喎
呢啲先係design

上面還好
下面太花

朗隊

蘇狗快躝 咪阻住朗隊成長

佢肯做後備咩

真心蘇蛇依家唔算好差 除左臨場調動之外其他方面都幾好 反而班名宿個個得把口 冇咩邊個真係掂

唔好晒d無聊錢簽d未有迫切性既球員啦

我諗係因為reus 太玻璃所以佢地要買多件唔係嘅話其實仲有個reyna 上緊位，夠晒人

Ching肯定好靚仔
唔怕著呢啲款出街

小睇法甲，但復賽後，睇里昂歐聯同荷蘭都好撚廢喎，一樣帶波甩腳，除左身位一無是處。
買返佢不如用幻幻

還錢呢樣嘢其實木狗嚟咗之後已經控制得唔錯佢搞財政係有一手

下半季除時俾bellingham上埋一隊

教波唔合格
幫球員提升合格
長遠計劃球隊發展做得幾好

Overall 上季係合格，要睇佢可唔可以再進一步

前鋒華後腳過人

btw lee mack 好慘，又俾人通渠，又射失12碼

佢應該係一隊啦，我諗都會有十零二十場機會

Cls 咁skillful嘅咩

Mercedes班戰術大屍玩鳩咸姐

真 終於唔係Benz+Max噴香檳

kai應該唔止 72m
利華一直咬1xxm, 交易後話已經收到想要既錢
即係有幾十m add on定分期係到

對面個個lee mack 黎

其實我地賣lkk比支那佬收到7xm 都算係咁
最難甩手既山狗都甩到又係good deal, 雖然本身要有呢個閪deal先

我覺得佢算係後費sir時期最好嗰個 雖然暫時未有盃捧 但係佢買人用後生仔眼光都幾好 而且上至管理層下至球員甚至普通職員嘅關係都keep得幾好 班球員呢一季都有進步 我覺得佢係值得有多起碼2,3季時間

起碼睇波唔會悶到訓著先

bbc telegraph 呢d英媒收軌個邊風就話62+8
romano 收agent 風就話72+18
睇你信邊邊

下而個件都好少少
復古味
上面真係唔掂

Victor Osimhen 呢條友係里爾好勁?

前季季中接摩連奴棒，初初打咗段N連勝，仲有巴黎反吸俾曼迷興奮咗一陣，但轉正後隊波就狀態慢慢下跌，最後爭前四失敗（但該季季中狀態最差時應該係好大機會連歐洲賽資格都冇），但球隊士氣好返好多

上季季初至季中隊波既主力輪住傷，搞到隊波攻力出咗嚴重問題，至買咗般奴後隊波係聯賽就不敗N場，最後聯賽第三爭取到歐聯比賽資格，隊波士氣同前季比係團結好咗好多，不過就見到教練團係臨場調動仲有好大改善空間

今季就希望隊波可以遠離傷病，可以俾蘇斯克查係完整既陣容下俾大家睇下佢係領軍方面有冇咩進步

同意，但戰術同調動真係要改善
自己無能力做，班細嘅做得唔夠好，好心請多幾個人返嚟幫手

英國同德國球會買對家d人, 兩邊d媒體都好鐘意嘴炮, 係都要鬥某d野咁
我會信romano多d

72+18係比較合理嘅講法，good deal or not 就睇佢上到咩level

最好唔好比我睇死, 普通貨色一件
睇好多球王片唔見有明顯亮眼位, 腳法唔算上乘
係入攝頭槌幾好
垃圾車好大機又做水魚

我諗俾多2,3季佢砌返靚個陣 到時臨場真係冇咩大進步先炒佢都未遲 反正依家冇咩教練係符合到曼嘅要求 就算有都未必肯黎同肯長教

「你葡萄牙 唔抵得人買靚嘢」

支那好多曼迷
可能因為咁先買三個我哋想放既人

搵波牛教死得啦
場場剩係識分邊

佢走位靚、football IQ 高呢d 優點，係球王片未必睇到

字都唔識多隻
教春咩

佢係可塑性大嘅，暫時睇落覺得佢會係頭槌更好嘅法明奴，咁法明奴值唔值90m就見仁見智

正常都幫番自己國家球會嘅
英媒報低d 咪顯得英國球會著數咗
德媒報高d 咪顯得德國球會企硬，唔好當佢地水魚

老實講, 論走位 後上, 我地beek咪仲好J
我覺得beek腳法都好過kai

早晨！辛祖呢？

似林伯 唔知球商點

冇可能 kai腳法一定好d

我都覺得佢地幾似
不過kai 身形好d，快d，可以打邊路
同埋後生d

我有睇開法甲
其實唔係迪比有好大進步
只係法甲啱佢踢多啲
你一睇佢打強度高啲嘅比賽就現曬形
佢隊波要買
點都係aouar或dembele先

但踢落感覺真係好Soft

我都有同感
一直覺得佢啱猁多啲

vdb ajax 青訓出身，first touch、half turn 之類腳法唔差喎應該
不過你講skill move 過人就難講

雲拿水味大過kai啦

阿里屌打呢兩件
走位同打人專家

或者個17歲仔

kai 傳波 射門應好過beek
但過人呢d真係唔見佢好靈敏, 始終有咁上下高度

歐洲證明過自己都要比你地話水

又一日 木狗開工未

啲戰術好多細致位都做得唔夠 真心要請多啲歐陸嘅人嚟tune吓, 靠英撚教練團都係食屎

so蛇最主要令到本身實力唔差既肯去踢波
精神領隊

呀豬呀狗都識既臨場調動反而就唔識 我諗佢太依賴winning eleven 又唔信班後備

其實kai算唔算高大版gotze

話咁快就開季

唔好搞笑啦
Kai技術好好wo，係對抗性速率唔夠好

感覺好ozil

英超個轉會窗幾時完？我諗完左歐洲賽3日內無sancho消息應該空炮啦

係咪搞笑落場睇下就知

傳咗成年得個吉

德國仔都係賣整體意識 有幾可出到個技術超班既

Kai最多未必適應到英超，但係擺明係技術流
Vdb完全唔同類型

教練團睇黎要加一加人

奧燒計唔計德國先？

同bruno 一樣 上年得個傳字 最後冬季先買

kai vs vdb
有d似當年
費明奴 vs depay

好慘，曼聯唔買人都算，連其他隊都買得少，搞到講親都係車狗啲人

佢係食踢法，打反擊佢一定有用
陣地佢打inside forward會好過前鋒

Sob: 我屌你老母呀木狗 又話有前四有辛祖

講軌前面買果幾隻
最正一定係ziyech> kai> timo warner

反而覺得timo warner最似水貨
但Ziyech真係好撚勁 睇下季尾會唔會俾大家bin我c
當然最好緊係3件水貨

係，明顯唔夠人地做得咁仔細

奥燒 kroos仲唔技術超班

佢偶像就係奧燒不過我見今年都開始推佢打其他位，唔知係未定型定無咩突破

係都kai vs sancho啦
兩個都唔同價位

agger
ziyech打歐聯都勁到仆街
唔明點解冇人爭

所以咪話，vdb點會技術好過佢
你估佢真係靠屈高去頂高波咩

應該關佢嘅垃圾級把握力事？

係，唔係話佢唔勁
但唔好期望佢係簡尼、利雲個類瘋狂入波既神鋒
雖然德國都廢架啦，但佢世界可以一球都入唔到

把握力好垃圾咩

其實好奇怪 邊有可能成個教練團都冇人識換人
應該係有啲原因所以先唔換

Timo Werner 係典型唔識背龍踢嘅前鋒

最好請德國同意大利人練吓機動性同後場個form

點解會用vdb 同佢比
Vdb 同alli muller 比先合理
都係靠football iq 開發空位，靈活，冷靜
其他能力唔算突出，但有一定水平

Kai 技術同創造力會高少少，係創造空間而唔係發掘空間嘅人

Pulisic
Werner
Kai
Ziyech

點排

女人達vs lkk

佢似以前奧巴美楊

依家越嚟越難搵利雲呢種前鋒
下欄應該會好受歡迎

理撚得佢咩原因咩 弱智又好廢又好 , 結果咪就係佢唔撚識換

上面有清話vdb技術好過kai
攞sancho黎同kai比就合理d

根本全個球壇都缺前鋒
利雲已經係最後一個，傾又好似無乜進步

歐聯4強個年我由16強開始睇，佢miss超多機會，4強佢把握好少少入咗決賽

不過話時話，費sir以前換人都唔算快
不過識得針對換

pulisic>ziyech>kai>werner

係，但技術差美羊至少1班呢個價位其實rb 無蝕

美羊用速度救番佢射術
下下破越位，變左好多機會比佢曬

Haaland 踢法唔似喎
都係要face goal，要衝要跑先有威力
利雲同Kane先係同一類

我都有睇 但點講都唔會係垃圾級
佢仲要係打翼
4強果場中左球柱 好撚靚
chance create 都唔少
睇番佢果季全季19g 16a

助攻咁少都似ozil?

技術真係唔好預vdb 好出色但佢夠冷靜所以睇落好似處理個波好好

佢出色嘅係用波簡單，有空就交無空就彈，同埋識靠走位幫球隊開發空間

傾真係好可惜，係最近呢兩年傷多咗令到佢進步慢咗
仲要遇到摩連奴

kai最佳位置應該係false 9
打痢狗費綿龍個位可能重勁

佢嘅硬件係有潛力做到
先19歲，慢慢會學嫁啦

頂唔頂得住英超d 大舊中堅先

麥湯=哥利斯卡
p仔=泰亞高
仲有pogba, vdb, bruno 後備

我都覺得未必適應到
但係車成個進攻體系又可以隱藏番佢嘅弱點

其實你講緊邊方面嘅技術
我睇好多分析都講vdb 基本傳控技術好扎實

其實因為利雲踢拜仁
Kane踢熱狗啫
供應同隊友差咁遠

利雲踢國家隊都廢好多啦
其實個人能力計
Kane同利雲差唔多
Kane係玻璃啲啫

佢26歲打荷甲先得呢個數據，嚟英超唔覺會keep 到入到10球當佢贏

同埋佢上升空間唔大，所以呢個價位算係咁

你講嘅係基本功，我都同意佢基本功好
我想講佢其他技術例如過人個啲我見上面都無分開嚟講咪唔分

佢地復賽後靠豬腦 黑世三同美隊carry
豬腦用黎做支點破high press
黑世三出波同邊路個人突破

ziyech 頂到黑世三
但werner 同kai 未必頂到豬腦

傾洗乜進步 利雲之後佢已經第一啦

初初般奴黎之前都好似有唔少人質疑佢係葡超既數據過到黎使唔使打個七折，甚至得返一半

Lin = Thiago (離隊）

傾而家都叫第一
所以咪話前鋒位青黃不接lo
你睇下上一代(rvp so9 亞古 利雲)ed

後場搓波搓過半場簡簡單單好重要
一玩嘢傳失就輸粒先

狼隊果個占美利斯得唔得

咪普通lo，唔差
但係點同之前果班比，仲要都29歲

個個掂都冇得同傾比啦下話

真心覺得 麥踢前少少應該好好多
暫時睇唔到有咩potential 踢holding midfielder

你j vdb j到盲撚左

而家整體戰，前鋒都唔淨係得數糊工作，訓練同出到黎自然唔同以前

腳長 大隻 型棍

你諗吓叫雲佬迫搶回防佢仲做唔做到咁多產

關咩係，無人去打正前就真
上面果班神鋒有邊個做唔到番後串連

So9無迫搶？

歐洲賽 幾時完???
收到風,話SANCHO 會係歐洲賽完之前簽,
因為如果歐洲賽之後先簽再番英國要隔離14日

"訓練"

表面睇goal & assist 佢仲勁咗
但詳細地睇般奴個數據係跌咗喎

最終goal & assist 仲高咗，其中一個原因應該係曼聯隊友水平高過sporting

以為入左軌區
望下TOPIC 又應該無入錯
拉落左幾下仲係好似軌區
再望多次TOPIC

原來真係無入錯

我淨見到新仔成班都係不務正業
成日拉邊玩cut in
無得face goal 就廢大半武功
無幾多個識打back goal
更多唔好講話似利雲同Kane咁
地波得 fing高波俾佢又得 護到波 又入到波 咁全能
我完全唔覺啲前鋒整體左全面左

歐洲賽幾時完

普巴所以vdb 我覺得直頭bargain，依家係睇sob 點用

係望佢做到馬迪咁，防守為主，holding 係bonus

泰亞高呢種就係holding 為主，防守係bonus

如果唔向呢個方向發展，咁就最好做到goreztka 咁

踢埋聽晚

因為依家前鋒唔係入球主角，兩邊先係
前鋒反而要背身做支點，要識畀波，防守要識逼搶，忙到仆街，個duties首先已經好趕客，淨返嘅人又唔係個個打得好

再推 推到1000post

kai真係普通料

有啲似離身⋯修正⋯

而家d後生仔都係睇牙朗小花大，2個全盛果陣都係打邊cut in射門，有幾可好似傾同利雲咁做晒中鋒要做既野，所以咪個個後生仔有樣學樣，變相冇乜傳統中鋒出產

利申：鳩估

英格蘭大國腳好似唔使隔離

絕對正確道理同玩具撚一樣，依家落街場，個個小朋友都係扮Stephen curry 三分線外推波仔十年前就AI, Kobe 無限單打

依家技術好嘅去晒打兩邊，得返啲又抵諗又有硬件嘅人肯打正前，加上要做到個種打法要求其實好高，成到材嘅更加少

其實點解有豁免？

寧願佢有
迫木狗做野

成班練精學懶
又個個學阿朗 洛賓
唔同中堅埋身，係出面飄住嚟打
但阿朗齋玩頭搥都秒殺佢地
Kane同利雲入波同其他工作都可以做哂
今季賓施馬都得，仲有占美利斯

真，世界在變。
以前細個踢街場跟隊個個搶住踢正前，但依家唔係

打街場最鍾意搭高佬
笠入去就可以等開波
包夾佢就自己跑空位執雞
輕輕鬆鬆
守波又可以放剷唔放射
諗起都爽

咪就係睇完成場個觀感
你唔會話佢係一個唔好嘅球員
佢無吔嘢做錯但又好似末出盡力咁

其實Sancho今季都簽硬，唔明愁d乜

以前係街場睇啲阿叔隊對MK隊好撚好笑
班阿叔就個個渣巴上身著住條超短波褲玩天鈎，班MK就個個AI上身咁著住over size波衫玩插花

yes fifa 21 career mode簽硬

已經係我地嘅人

最鍾意踢閘

點會將職業球會有系統嘅青訓訓練同業餘街場比
人地有哂職業教練分析班細路踢咩位岩，唔係班細路猜贏自己揀位踢咁兒戲

仲有就係青訓好嘅球隊，U隊教練會睇一隊／球壇潮流用咩踢法再教細路
務求令到青訓上一隊踢法唔使重新適應，就算上唔到一隊，出而都大把隊要

球壇對入球能力高嘅inside forward 需求增加，青訓系統supply 咪相應增加
用波中堅都一樣，而家多咗好多中堅有一定腳下功夫

踢閘踢最後here
唔使跑

而家街場打中堅個個先係最勁
廢既全部掟哂上去打前

其實時代變左，現金足球已經可以唔需要柱躉式中鋒

現代的足球整體戰入手

要俾機會佢清晒d早4,5年要清嘅人加買返d正常水平嘅正選同後備，到時先再judge佢教成點

有時候攻唔入又未必既 支點前鋒仲有用
法國拎到世盃 基奧特佔好大功勞

你係教練，手上有一個小朋友速度快，扭波好，有射術

廿年前你會覺得佢係下個朗拿度
今時今日你會覺得佢係下個c朗拿度

結果其實一鳩樣只係過程專業好多

但事實上好多隊波一早已經捨棄左呢種踢法

後生嘅得de Jong Ruben Nevez踢得好d holding midfielder

柱躉係式微但可以做plan b

而支點其實同柱躉係兩樣嘢嚟支點係作為一個停球點hold 波畀隊友走位再交，呢樣嘢大把人有做，就算false 9都會做呢個工作

好想麥湯有一日戴隊長臂章
希望佢生性啦

無高大中鋒先焗轉踢法, 包皮,馬仔,基沙文, 丹比利, ben yedder, thauvin, lemar, coman

法國咁多前鋒都無一個做到豬腦角色

支點黎講 猁費明奴真係好出色

fabian

踢法都唔同點做個角色

吹大咗啦 入啲波全部反擊死球12碼關住烏鬼事

想講嘅係柱躉前鋒買少見少

邊鋒前鋒多到砌兩隊都得, 豬腦都係無得換

Mctom係典形工兵 box to box
點解咁多人當佢係matic接班

用波中堅最撚型，後場撚過兩個帶生個波向前再分，真係型撚到精都射埋

下欄啱啱先出道已經要變廢物

迪甘斯都算保守 如無意外都係原陣打Euro

支點=/=柱躉喎
RvP做到支點，但佢唔係柱躉
現代足球先需要支點
俾人一迫就甩就死得

帶甩左 or 俾人搶左 就做地底泥

下欄都唔係柱躉

豬腦講咗歐國之後先退國家隊
原陣打都正常 只係睇會唔會轉踢三中堅

而家成個歐洲都冇乜頂級柱躉
可能係大趨勢都係打整體壓迫 唔打柱躉

同意，不過佢算後生，跟馬迪學左年點遮線啦

差唔多成個月都無Sancho d update

夠膽同我賭一舖？

Bale去愛

有住烏
隊友可以放心開大腳長傳反擊
因為佢多數head到，然後執second波
死球又實拉走最頂得嗰個去Mark
真心好用

可能啲人搏佢轉型啩，
scholes攻中變中中，
小豬右翼都變防中，
拉莫斯右閘變中堅

未必唔work既

前中後人才多到咁, 仲要件件當打年紀想點玩都得

相比之下係龍門lloris差少少咁解

搵賓周馬接豬腦班

洛里斯算係咁啦
仲想點
反而中堅大鑊啲

賓周永不錄用喎

點解一定要轉型 打返自己強項仲好啦
唔通真係Shaw 打中堅 fred打左閘咩
咁

中堅都大把人啦

成班兄弟係要柒下串下先叫兄弟㗎啦，阿邊個邊個球空龍唔入笑足一世都笑唔完，咁先係兄弟吖嘛

妖！算吧啦六師弟！

麥湯個高大身型似接馬迪班掛

印象中box to box好少一米九幾咁高

btw, 爆炸頭算唔算

L1三角畀包皮多數追到打反擊就真

但而家確實mctom 就係通常用嚟換matic
我就覺得踢前少少 踢番普通btb會啱佢踢啲

係因為無全能啲嘅柱躉啫
Kane利雲後生幾年咪又係億億聲
渣古停到波唔miss head都會億億聲
狼隊占美利斯咪又係吹到要80m

件烏姆迪迪廢左
華拉尼玻璃

upamecano, kimpembe, lenglet, lucas hernandez

仲有呢幾件喎

Laporte L.Hernandez Lenglet Upamecano Saliba Kimpempe

garner到而家都未借得出係木狗要求1m借用費同埋cover全部人工

數黎數去都係得利雲同kane
大趨勢唔打呢家波 所以球會青訓都唔build up呢類型球員
所以越黎越少supply

kimpembe今季進步好大
upamecano之外紅牛仲有mukiele同konate未踢過
laporte仲係未踢過
西維爾個kounde
仲有唔少有料嘅閘都未踢過ndicka theo hernandez嗰堆
其實後防都係多人揀

kimpembe + laporte 都有排玩
仲有upa

見到kimpembe又要多謝佢球手球

Man Utd midfielder Matic happy to act as mentor for McTominay

因為馬迪自己講

唔易打嫁，唔係無output，但要出到一個勁嘅真係好難

要夠高大有頭鎚攻門/二傳, 要有腳法護波, 踢逼搶反擊又唔可以太慢

有齊咁多樣都幾難搵

佢兩個其實年紀差一年

我覺得係無咁嘅人所以唔打呢範波
而唔係唔打所以唔train呢種球員
如果真係咁無用，就會一有貨就億億聲

蝗馬都準備搵夏蘭特接賓周馬

welcome 得Reguilon 未

以前未興book場自己玩，仲係玩跟隊時，打後既一失誤累輸波真係俾人屌到菊花都爆，特別是排隊排咗成粒鐘，落場幾分鐘就黎下失誤輸鳩埋果啲

因為單單btb 已經唔符合依家中場要求依家分工好清晰，佢想做正選就要發展到其他專長

企後一格真係要浸呢 重要佢本身攻中 真係要交學費都有排交

唔想大家為buy back狗咬狗, 唔嚟了

馬迪23歲個陣岩岩去葡超仲未企穩
比多小小時間McTom

前鋒係要交棒
不過暫時蝗中場老化問題仲嚴重

每日都入嚟睇下買到Sancho未

防中位起碼廿六七後先成才

當年卡膠唔知交咗幾多學費先變卡神

佢都係百屌成材其中一人

夠膽借多年ceballos俾阿狗, 佢地應該唔擔心

lkk差腳法

自己一班人另計啦

好明顯唔止啦

認真?

差個腦

蝗都係借過去要妓幫佢練波啫
ceballos正選要排又真係未排到佢

華維迪同奧迪加

Rafael in advanced talks with Besiktas

30-year-old Brazilian right-back Rafael is in advanced negotiations to quit Lyon for Turkish side Besiktas, according to RMC.

撇除腳法，頭腦，控波，頭槌
其實LKK都係一個好前鋒

仲有個腦

上機未

電話佬都有啦

.............著到囚犯咁樣係咩design

近十年最柒design
沒有之一

襯返個隊長

如果全白褲都還可以

全部斑馬好肉衰

對襪都班馬
痴線

對襪都襯埋

儲咩兩季，佢個手短係世界最貴龍門

木狗我屌你老母！

曼市已經9點，簽人未

請繼續

sancho都未踢完英撚
起碼10號先開始

kai都冇踢德撚走去簽約

kai一早簽好晒點同

多仔釋放辛祖未

係160m呀柒頭

2019 - €40m (£36m)

2020 - €56m (£50m)

2021 - €64m (£57m)

你都印得架

呢野樣係雞先定蛋先既問題黎嫁姐

究竟簽硬Sancho 既自信係喺邊度黎?
好似成班毒撚
明明條女reject 左你
你仲幻想佢幾日後會同你一齊咁

何蛇睇死利物浦跌出前四

新一季英超下周開鑼，又是何輝、何Wayne預測前六排名的時候。上屆冠軍利物浦以近乎無敵姿態捧走首個英超冠軍，照理應是奪標大熱，何Wayne大膽預測會跌出前四！何輝笑說：「我諗你搵晒全球嘅人去估，都冇乜人估利物浦會攞第五。」何Wayne當然有理據，尤見今夏轉會市場上，人腳沒有明顯實力強強，而部份球員狀態亦開始下滑：「隊波嘅戰術好多球隊會睇得通，我睇佢哋進步唔會大，亦冇乜新元素加入。」何輝部份認同他的說法，但認為利物浦仍會排第二位。至於哪隊奪冠，雙何睇法一致，便是已增添五名猛將迪姆華拿、薛耶治、芝維爾、堤亞高施華及馬蘭沙亞的車路士。何Wayne說：「堤亞高施華好關鍵，同埋前鋒線好強。」

剛剛買入中場雲迪碧克的曼聯，勢必聯同保羅普巴、波基斯費南迪斯組成最強中場線，但雙何同樣估只能排第三。首先，三位中場的位置比較尷尬，何Wayne感覺雲迪碧克與普巴的位置重叠，而何輝認為若要全出三人，被迫要擺菱形中場，由防守性的費特洛迪古斯或尼曼查馬迪在後方，兩側為普巴、費南迪斯，前方為雲迪碧克，但此陣的前設是兩閘側擊力要夠強，而班頓威廉斯和雲比沙卡也不善進攻，故曼聯仍需要在兩閘上添置新兵。至於上屆亞軍曼城，何輝預測只能排第四，原因是整體實力變動不大，球員開始年紀大，又要應付頻繁的賽事，而何輝、何Wayne一致認為美斯加盟的機會不大。

獌狗就是咁𠹌on9

幾時有reject

而家係因為禮金拗數咋

因為sancho本人係想黎？

多蒙特晨早reject左啦

唔想嚟就唔會連個人條件都傾好哂

而家擺明兩家人為禮金酒席拗數

跟so9學既

連擺酒邊日擺，擺幾多圍都有排拗

全世界加盟曼聯

我地曼聯係朝偉哥

多仔到而家都係出夠錢就放人, 格拉沙唔肯批budget

咁都算reject

so9咁硬頸都無plan b架啦
右翼係sancho or nothing

so9條on9都唔驚，我驚條毛

究竟d人有冇follow過d新聞

總之禮金就企硬, 俾唔夠就唔俾個女嫁

條女都唔SO 你
你仲幻想
「自己只係未有錢
有錢佢就會鍾意我 同我一齊 !!」

COME ON JAMES

點解今日無哂reguilon 風

咪就係
而家睇肯唔肯比錢姐

點都計掂sancho條數先

官方開到聲係得10/8 deadline果單，人地ceo開聲話嚟緊果季sancho留隊

其他唔係官方既新聞佬就繼續日日吹，官方落左閘都唔理

班球迷又話咩美羊都係咁上下情況，人地講咩都唔理，淨係信啲利好消息

報紙佬吹到曼聯有份爭messi添啦

利申：想sancho嚟

早幾日英格蘭場波，成班ff辛祖已經係曼聯球員
笑撚死

所以何輝估鏝第四？

轉會窗又未關
呢個世界咩事都有機會發生

跌出前四難d
但普遍啲人都睇好車有得爭冠

軌買咁多人
我唔信唔使夾一插即用

所以我決定j messi嚟算

我覺得FF so9會有plan b仲唔合理

你咪j囉

買咗咁多人，排面咁勁，如果戰績差少少，輸返一兩場，我諗應該會有人叫林伯lan

so9 plan b 即係買個後備
出得10分鐘打下杯仔不如用lin p

我想黎曼聯呀屌

多蒙特CEO：奧巴美揚會留隊
2017/03/11 23:51
【體育】多蒙特行政總裁華斯基坦言，由奧巴美揚一開始加盟球會以來，就沒想過對方會離開，亦從沒考慮過出售該加蓬前鋒。

歷史話你聽嗰條CEO信唔過架

睇怕都係哥斯達加列古朗開季架啦 木9會覺得3個夠交代啦

上次飲水單野仲J緊

堆buy back撚好似唔撚知有解約金呢樣野咁

佢buy back個價低咪直接解約金囉

一條心 信木狗

exact7ly
果個plan b頂多英超每場踩下草
連輪換英超都未必有機
因為so9信唔過

多仔都係上市公司黎，條數有蝕但係真係唔得錢洗

人地歐洲嗰邊啱啱先訓醒

其實無人計埋高華碩條數入去姐，沙利個陣仲有70m手短同舒服波

直接跟埋ddG過黎啦

我叫木仔，今年四十八歲...本身鐘意R下贊助同儲錢...而家係X聯做CEO...

我同佢係英國識.. 傾左一年twitter...佢同我講好想做我球員呀..咁我地就係twitter傾好人工..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok 呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左個多蒙特頸巾俾我話係見面禮物..之後佢同我去左影官宣相..影左好多好多....差唔多影左2000鎊...之後佢問我有乜禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要350k...之後我就同佢出左300k...重比左件7號俾佢..佢好開心呀...之後去左食fish & chips..食左800鎊....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,官宣會帶埋我送俾佢果件7號出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原來買人係呢d感覺..真係好 sweet....等我重係yahoo bid左幾隻fifa 21諗住成個假期係屋企收埋打career mode..我尋晚返到屋企..上yahoo同個賣家講 :我有人買啦..我唔需要你隻game啦..我唔會出來交收的了..之後果幾個賣家即刻俾劣評我..嘿..班死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢地酸到出汁啦....我訓前打左俾佢..不過佢無聽電話...可能訓左..我sd左個sms俾佢,同佢講miss you;) good night...之後佢sd左個sms俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成億..不過ok la....買人緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己想買的人呀! 加油豬唷 ;)

屌

因為走左古沙，reus又多傷

啲瘀血清左未？

果下咁岩口渴, 你地諗太多..

btw, 我仲想係休息室同福仔一齊玩fifa co-op練下d合作意識, 然後炒鳩連美斯

完全係呢度班巴打

嘻嘻, Sancho 一定會黎
而家只係差少少錢唧嘛
佢一定黎架

j出血

到時記得送波衫

加碼添啦

仲ff 買到Sancho 真係用條j 黎諗野
送夠2件呀屌那星
走數一世無得打飛機

D瘀血人工比起其他中游球隊黎講都幾貴

你正身處 曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安死全家吹水區

個人覺得Sancho冬季窗先會黎
反正肯俾120m多就會放
木仔角度實會慢慢壓價
壓到岩就買 唔岩睇冬季球隊成績點先再決定

木仔會唔會同煌傾Reguilon之餘
係度同時傾loan 埋Bale玩一年頂往個右翼位

又睇成績點 姐係年年都爭4啦

有木仔一日 唔覺得會爭到冠

係so9自己續jones?

馬列斯同拿樸迪中左武肺

Jones續個時佢都未知有無得長做，應該唔到佢話事

辛祖女神比哂signal, 不過曼聯窮L自卑, 覺得自己有d不足襯唔起女神, 遲遲唔肯表明心意
今次錯過左呢個機會, 女神又要比現有男朋友屌多一年, 下年仲有多幾個公子哥兒同競遂一親芳澤

男神始終係男神

有幾多公子哥兒
Ole諗下呢個賽季個輪換點搞仲好

so9識輪換就唔係so9

有咩好諗
人工貴既落哂場就ok

41212

係咁嘅山狗唔會走

山狗唔係蘇狗簽 唔歡喜

對西維爾70分鐘肯換走福+一個防守球員 換mata halo 我覺得最少入到第二球

有冇J news

如果真係咁 應該場場老鼠拉龜
右邊0進攻

#mufc are taking a look at 19-year-old Reda Khadra on trial.

He was recently released by Borussia Dortmund.

41212 真係諗得過咩？睇左成季覺得對面隊一塞中間我曼就唔識入波 呢個陣佔中得仲誇張

shaw既進攻 其實有返啲進步啦
可以期待下
awb就真係...

連對襪都係斑馬
Adidas 癡撚咗線啊

Sergio Reguilón will not be Sevilla's left-back next season. They were willing to pay €20m, but #mufc are willing to pay €30m and give the player €5m per season #mulive [@EscalanteSenen]

自動加價？

點解要比咁貴

有擾敵作用
擾埋自己友

求撚奇喇
買唔到左腳中堅咪搵shaw試下
利申：鳩up

Sergio Reguilón to #mufc is ‘close’. #udlatest [@EscalanteSenen]

賤種好似本身要價就係30m歐

明知賤種缺錢 就壓下價啦

佢地今年都唔打算買人壓都冇用

#mufc are still working on up to three more signings before the transfer window closes. Jadon Sancho remains United's priority target but the club is also open to signing a left-back, a centre-back and a centre forward. #udlatest [MEN]

我曼唔識講價係人都知

REAKING:- Sergio Reguilón to Manchester United is ‘close’. [SpainMedia] #mufc #ammadutd
Welcome

我曼搶人從來都係靠錢咖啦
啱啱先輸完俾西，唔俾貴d真係未必黎

又唔撚簽山嘈
又用哂d錢簽d幻幻 烈古朗
On9 ball confirmed

冇咩可能簽到sancho同reguilon相信已經唔會簽

中鋒等12月先啦
簽咁多人木狗做唔嚟
橫掂ig佬借到冬季

話說Reguilon ig已經轉左bio
係咪黎緊

唔關事
嗰30m係比賤種 唔係比球員
球員黎唔黎係睇personal term

#mufc are monitoring Sergio Reguilón for the left-back position and have also been impressed by Vitaliy Mykolenko of Dynamo Kiev. #udlatest [MEN]

三中堅無咩問題
雙中堅你敢睇就ok

Google人MEN都係鳩up多

想買RB Salzburg隻Daka

WE ARE SO RICH

呢段野好似早兩個月先睇過咁

鍠兜售得佢，佢不嬲都預咗自己會離隊，所以拎走bio 句野都正常
不過係唔係黎曼就未知

#mufc have intensified contacts to sign Porto’s Alex Telles. The player’s representatives have travelled to Manchester, with the intention of concluding a deal. #udlatest [A Bola, @Sport_Witness]

又多個西班牙幫

疤想買thiago
ff少件了

每個post見一次以上

and give the player €5m per season?
同埋想問個source可唔可信

reguilon 後生d
telles 好似已經28

企開d啦，reguilon已經係我地嘅人

我曼又有牙朗又有美斯

都好 起碼利今季冇換過血

Why not both
Telles即食可以帶住Reguilon

Reguilon 好野黎 但真係唔知點同shaw分啦

咁都有1.3M followers

24歲西甲最佳左閘，邊個帶邊個阿

輪流出囉
Shaw咁易傷

梳轉型cb啦

咁經驗多啲都有得帶吓嘅

Jamie Carragher : People call Woodward a joke because selling clubs can get an extra £10m or £20m from him. But now Borussia Dortmund have asked £108 million for Sancho and because United have not paid it straight away everyone is criticising again.

有可能係比貴少少但打甩哂佢啲濕鳩buy back?

有道理，如果唔係賤種蝗實諗buy back

肥梳+b仔玻璃鐵牆

Shaw=英撚拉莫斯
Confirmed

水魚木

都on99，事實係Sancho 個價睇落去係正路
20歲人仔實力勁仲要有升值潛力，亦都係解決右路七、八年既完缺問題
但其他既買人例如Fred、麥龜係overpaid，賣人就低價什至free喎
無啦啦又續Jones，對比軌個女人，大家都係生意佬出身但木狗d轉會決策、談判能力真係低成班

今季b隊3後衛肥梳+宗師+b仔, 齊齊幫閪龍起機

宗師lan 換返 T仔Menji 啦

鄰居有2件中武肺
Laporte+Mahrez

t仔都係玻璃之選可以考慮做sub
mengi希望今季有多d機會落場試腳

Phil Foden and Mason Greenwood could face disciplinary action after footage emerged of them allegedly bringing girls back to the England team hotel in Iceland. #udlatest [@SamiMokbel81_DM]

屌! d新聞改幾隻字就當新

冰島女真食家

學壞了 學壞了

Mason Greenwood missed England training today. #mufc

[via Sky Sports]

Greenwood 好學唔學

人仔細細就咁識玩

點解賤種會肯賣，佢地件馬些路都32，真係一個Mendy打晒

傑斯: 孺子可教

運動員咁大洗點忍啫

一向識食

你唔會因為鑽石少而唔去開鑽石礦囉
如果NBA
O’Neal 同Duncan而家先出現
咪一樣圍住佢砌隊
幾時輪到手感仔

綠木真係算有taste

食都可以食得醒啲

冰島妹

英撚真係醒極有限

拿
呢d就真曼啦

食到變左九叔你話有咩謂呢

學朗隊 叫老雞

學埋朗隊d野

轉左11號要向前輩致敬

點解嗰個都係咁

強強對壘
梳左中堅
朗左閘

kai咪同幾年前Draxler差唔多
又係新星
又係前場所有位都踢得
又係有d腳法
但兩個同一年紀都未有固定位置
打下翼 打下攻中 客串下前鋒

要比
Draxler幾年前仲Sharp好多

係去到鈀無進步 仲係前場萬能插
又唔係最top

要睇轟識唔識培養Havertz

但就算教得差 下限最少都而家Draxler咁嘅level
姐係點都唔會係水貨 但去唔到hazard level姐

對比下
Sancho比較定型
打左右翼cut in/ playmaker 型翼鋒

要計可能性嘅Havertz仲大把空間去搞
要即食就肯定係Sancho
你睇stat都睇到

佢兩個新仔分分鍾比人陰左

Draxler而家直頭垃圾喎

紐卡素進攻好似幾勁

帶住醜聞開季
踢得差有理由了

Sergio Reguilon is now closer to joining Manchester United. The player prefers a permanent move to United over a loan elsewhere. #MUFC [@MondoNapoli]

我曼食女係DNA
邊係醜聞

咪就係培養果個問題
一時打翼 一時打攻中 一時打中中
佢去到鈀連穩定打一個位嘅機會都無
咪搞到前場四不像
但個人技術仲係有係度
好似仲有份入選德國

而家嘅Kai咪同果時Draxler差唔多

但轟應該無咁on9 同埋有mbapp neymar咁嘅深度
將draxler呢d超新星 變

Sancho定左型
能力係哂度
仲要係英人
點都貴過Kai

Draxler去到國家隊都係唔知踢緊乜
入選係因為有食鼻屎？

我會解釋如果依家先出現，前者唔會操到咁大隻

老實講佢驚閪咩
同條女分左手 話哂單身 唔係偷食 情況好好多啦

英媒一沉百踩
唔係個個都朗隊傑斯咁勁
綠木係有潛質
不過明顯未到果種level

呢家講緊違反隊規
佢平時帶10條女返屋企都無人理佢

唔影響場上表現理得佢基定屌人妖

魔術O’Neal 先最變態同襟打
又快又好技術
潮人嗰陣發現打一招就夠，就一招到尾
其他人無佢符

大戰嗰陣打三中堅, Shaw左中堅Reguilon左翼衛

原來foden已經有小朋友
佢今次真係
不過鏝球員無乜人留意

屌
而家咩環境，玩到帶返酒店
惹到其他隊友點撚樣算

The pair had a visit from two Icelandic girls to their hotel rooms after the game - the clandestine meeting puts Phil Foden and Mason Greenwood in clear violation of Iceland’s self-isolation rules in which the players were not even allowed to meet their families.

[via @dv_is]

出事就累全家

但係如果有其他好礦出現，放棄/減少投資鑽石礦其實都合理

碌木仔有朗隊遺風

綠木係咪曲線逼曼買Sancho?

尋晚場波廢到仆街
簡單傳腳波都甩
完全冇狀態 但鼻屎佬契仔 所以照踢足

你有錢又有女自動埋身果陣你都係咁

一場去到
唔係唔call呀

我意思係呢啲唔同朗隊啲老雞醜聞啦
英格蘭隊冇紀律問題做唔到隊長架

Greenwood and Phil Foden will not travel with the England squad from Iceland to Denmark after breaking quarantine rules #mulive [times]

係咪番嚟啦咁

Welcome Re唔識串

佢個ex仲正啦

綠狗lan
Welcome sancho

一離開球會無人睇住就瀨嘢

3p定4p

阿仙奴約戰阿士東維拉踢熱身賽，雖然巴西中場韋利安以及啱啱回巢嘅丹尼施巴路斯都有落場，而且奧巴美揚梅開二度，但「兵工廠」最終都係2比3輸波。至於韋斯咸對住今季降落英冠嘅般尼茅夫亦大敗3比5；紐卡素就繼上場1比5慘敗米杜士堡後，又喺主場0比1輸畀史篤城。

綠木第一次入國家隊都唔定性忍唔住玩女
點旨意佢一季踢哂正選 come on sancho

綠木同木狗夾份做大龍鳳迫宮買辛祖

如果係真 佢都冇乜記律 隊規都唔守

綠木lan
welcome辛祖

綠狗可以躝
唔好阻住辛祖成長

Sancho

叫雞
武肺
比黑警打
傷
無辛祖

頭十場拎到15分當贏

辛祖係向reus個方向發展緊

辛祖都未嚟已經阻住自己成長

鼻屎佬叫佢快d轉會，唔好係psg哂時間

今個夏天真係咩新聞都出齊

綠狗辛狗lan

唔好阻住lin 成長

條j 成長左
屌女次數+1

慈善球皇 新亨利 新傑斯
荷蘭迪布尼 新史高斯
巴西靴尼拉
R唔撚識串 梳 希臘監躉 awb
西龍

會唔會係頭10場拎足30分🤔

如果係湖人冇增磅 shaq應該再勁啲

希臘監躉

United players spotted reporting for pre-season training so far:

Lee Grant, Nathan Bishop, Aaron Wan-Bissaka, Diogo Dalot, Timothy Fosu-Mensah, Axel Tuanzebe, Chris Smalling, Harry Maguire, Marcos Rojo, Brandon Williams, Luke Shaw, Andreas Pereira, Jesse Lingard, Daniel James, Marcus Rashford

draxler曾經都好好j
原來先26碎

捉賊呢

去錯隊囉

個陣雲加想買佢，傾到就搞掂，最後psg出佢兩場又話唔走

There is much talk about the strong interest of #mufc for Sergio Reguilón. Real Madrid hope to receive a 'succulent' offer from the Premier League. Zinedine Zidane does not have him in his plans and prefers Marcelo and Ferland Mendy #mulive [@Estadio_ED]

佢係潮人用一招就打死人啦
路向唔同啫
全能向vs 一拳超人

捉賊果個歐國聯踢空氣輸12碼

去psg
搞到會踢中中 又唔掂

佢去阿狗應該發展好好多

我覺得佢似Pastore
N不像

Goodbye and thank you Mason Greenwood

呢球型啲

福又話傷

Bw 福 shaw

對曼聯嗰場好深刻
條友拎親波就勁有威脅
踢埋我地出局

Sergio Reguilón will work at Valdebebas until a decision is made on his future. Real Madrid's options right now are to make a profit from a sale, or loan him back to Sevilla #mulive [marca]

呢球先癲

廢就廢
係勁既打多幾個位都勁
我曼咪又係有d打死固定位置既咪一樣踢到變超新星都咁廢

梳原來上面po左

sob真係要罰下佢
唔專心踢波分分鐘變下個連加特

我唔覺lin屎波係關佢唔專心踢波事....

嗰35 號 lin黎？
D防守垃圾到

扑下野都唔得

格連比人逐出國家隊
曼聯d球員呢排攪咩

其實好小事，好多國語都瀨呢d
之前個領隊又係國際賽唔比球員帶女伴

木狗又出招spin開買唔到人

第一次入選 鬼知唔可以callg咩

得
小心啲唔好俾人影到囉
大球會好注重形象

其實有冇球星唔叫雞

早d返黎開季姐
Bw 福 話傷 ，普巴中武肺
咁無理由用同一條橋，咪call g lor

綠木都有得提早返嚟開操英撚得返dean一個曼

冇
但唔好叫到上報咁on9囉

其實龜單野攪成點

兒子

兒子返韓國係任食女團

比人影過爆房

今日返左黎training 了
搞咁多野 so9係要返勝利11日姐
宜家成功左

第一次入選就搞啲咁既野重要武肺唔小心啲
係國家隊有排冇運行

般奴？

英撚有邊個唔叫雞

新一季英超聯賽將於本周末開鑼，英國傳媒報道，為了確保能在緊迫的時間內完成賽季，賽會將會提高因武漢肺炎疫情而押後賽事的門檻，訂明所有球隊只要湊夠14人，包括部份合資格U21球員，就必須要上陣比賽。

英超賽會仍未公佈季前武肺病毒檢測結果，但上月數據顯示最少有14名球員受到感染，當中涉及12間球會，但隨着球員陸續結束休假返英，預料確診個案將會增加。《每日郵報》就指，英超賽會已向各隊發出指引，表示除非球隊只得少於14名可供調度的球員，否則仍要派隊上陣，當中過往曾在英超、英格蘭聯賽會屬下聯賽，或海外聯賽代表一隊上陣的U21球員，亦要被提升到一隊應急。

雖然係dailymail 但諗起我曼堆後備 降班都似

飛機已搭，理撚得你

好似波蘭斯基咁，唔再入境乜事都無

MataBB

好似搞緊上訴 不過有排
上網睇慢則可以拖一年以上

佢成季都可能要咩住呢個污名 啲反曼又會笑鳩佢監躉
希望佢頂到啲壓力

bruno都似乖仔 唔會叫

知恥近乎勇
用實力叫d友收聲

#mufc, Arsenal and Sevilla are the options for Sergio Reguilón. Real Madrid want to sell him but with a buy-back option. The player likes the idea of playing in the Premier League #mulive [@AlvaroMonteroTV, sky]
buyback
準備開戰

兩個衰鹹濕
曼市雙雄如何留得住

如果真係咁 咪玩啦 下遊驚撚過你啦

曼聯11號有性醜聞魔咒

傑斯搞弟婦
J仔同香川叫雞
馬仔出軌
綠木叫雞

外國人係開放啲呢啲都睇到唔算醜聞

Romero

Rojo

原來foden有老婆有個仔

搞弟婦，搞婚外情
呢啲都唔係醜聞？咪玩啦

我曼係咪中降頭
未開季咁多是非

直接解約金唔洗同鍠傾

我曼大把

仲有朗尼叫老雞
約基性戰士

其實我覺得d女同得球星一齊都預左
只係寧知莫見

佢之前條女係咪可以死心

早幾年 ddg 又有單話幫手搞party,但幫佢搵女果個係做人口販賣
d女又話唔情願又剩
都搞到上晒庭

佢有？

11號

呢啲一定係啦 我講緊叫雞呢啲

Lan la

如果冇女嘅話
叫雞應該唔算醜聞

以前我曼應該得羊格係真正好男人

西甲一定有

做得公眾人物就要謹慎
叫都唔好比人睇到

Jesse

Walker早幾個月都係

叫雞唔係問題 問題係佢唔遵守隊規 冇紀律

其實真係好撚正wor

成堆後防

d相愈黎愈淫賤

再睇翻bw條女
Btw 呢條女ig係乜

不過綠木個ex真係好正

vds la diu

你係西甲搵到個無咩

西班牙法律規定人人都有，唔係屁馬美欺set黎做咩

hasrobson

朗尼16 17歲就成日叫雞
屌閪屌到朗隊咁勁我又唔介意

綠木正仆街黎
叫女上去玩唔搵埋辛祖一齊玩
少少野都做唔到 冇撚用

返房傾下計姐

你都係啦

要self isolate 咁應該開季波都唔俾踢？

曼真係想係保護綠木
一有叫雞新聞
轉會新聞都多返
明顯想轉移視線

其實啲球星叫雞前有冇叫啲女做定性病檢查，話晒鬼妹玩開無dom

Gareth Southgate calls Foden and Greenwood 'naive'.

拜託唔好影響係球會既表現
岩岩先打起就搞啲咁既野

sancho條傻撚叫雞都唔夠膽學人叫價120 m

好似未結婚

我係成日扑野, 但我唔駛叫雞
尊重番

血氣方剛

sancho 心諗叫雞唔叫埋....心淡返德國

原來綠木咁鹽濕

呢鋪真係要屌綠木
自己happy就算

夜晚約左lin同福玩call of duty，雞都唔叫

希望SoB省一省綠木

以前朗隊果種係叫驅風....班後生識咩

咩都冇做

怕醜連衫都唔敢除

綠木會唔會因為咁而要隔離14日?

支持下

兩條友坐撚咗響度玩電話

3P

@UnoriginalS1
Looks like they have maintained social distance....

成個中前場加埋都唔夠後衛多

真係3p叻仔

Official: Mason Greenwood dropped from England squad. #MUFC

2個比人DROP
2個傷

曼係咪今年犯太歲

酒店房神交

犧牲國家隊席位

牙靳 係疤狗?

綠木幾撚識玩 冰島得30幾萬人 癲住黎玩有生之年應該可以玩得晒啲女

條女著哂黑絲短裙
後生仔好難忍

條撚樣快啲死唔想再睇佢

下個post名係要叫曼市叫雞雙雄

開league正選

福
James Lin P
T 文沙
Shaw Maguire Smalling Awb
Grant

真係唔知

set優先購買就得 回購不了

幾多先 太貴都無用

阿木

綠木18歲就咁

當大家叫lin唔好帶壞佢 以為佢乖仔 點知第一次入國家隊就咁大膽叫G上房 衰on9
咁快就整臭自己個名

嚴重既係唔遵守隔離措施
瀨咗嘢惹俾隊友呢樣先係最不負責任
罰就要罰架啦

有錢人唔叫G唔通打飛機咩

識新朋友姐 未必係雞

講經典應該仲有里奧拍咸片

你死咗咪唔使見到佢

修夫基出左聲
主要屌佢地係疫情期間唔注重安全 多過屌佢地玩女
睇黎係國家隊叫雞都係平常野

屌女呢d 大家男人明la
唔可以公開支持, 但隻眼開隻眼閉

United have agreed personal terms with Reguilón. Negotiations have started with Real Madrid. They want a buy back clause with a fixed fee, but as stated this weekend, Real Madrid is willing to sell without this clause. #MUFC

Source:?

sergio amara

叫雞事小，衰格離事大

之前ROJO 衰呢度全部圍插

閘住反彈, 我實長命過連膠特

季前咁多負面新聞 今次應該真係大爆發

Eg)碧咸 阿朗 朗隊

擺到明對人不對事

睇黎今鋪真係祭綠木既正選位，買sancho

佢番咗黎咁耐 人影都無隻

綠木=青訓新希望
Rojo=文員呃飯食

你哋想佢有受傷新聞？

我屌你個ex呀綠木

福仔一定唔叫雞

雙腳飛鏟明明係汗馬功勞

抖暑得個一個月唔撚夠， 又搞埋啲咩歐國聯， 未撚屌夠ma

今個轉會窗
曼PR 部門仲忙撚過轉會部門

成隊獌得返福仔一個好男人

屌女？不了 要派飯

有呢個部門？

mata好到唔係男人

好似雞雞地

睇落matic 都應該唔差
同老婆同仔女都好恩愛

派飯派到腳軟

Twitter 曼fans 對於綠木叫g 呢件事好正面
外國係open d

最多咪之前同sancho walker上網睇脫衣show比人捉到

bruno

連迪路夫

Mata呢啲完美到有啲鬼
應該係岳不群嚟

我睇好多都屌緊
唔關屌女事，D人係屌佢地無責任感

DDG 仲好, 次次續約都話條女想返西班牙

叫雞真係正常
不過踢國家隊就忍下啦

兒子果d係d女痴埋身任食，唔使比錢，免費的

都係嘅

utdreport@utdreport
Marcos Rojo has impressed Solskjær after undertaking double training sessions every day since returning to Manchester from Argentina #mulive [espn]

賣唔出唔買人就搵pr 話領隊好滿意

有撚用咩，一陣又傷

合約戰士

左閘有人選了
唔洗租個reg 唔識串

不嬲覺得lin係乖過綠木
lin係能力唔夠同搞自己潮牌
其他都算正常

Rojo回歸猶如強援加盟

外國人真係好open，同一間房叫雞

左腳中堅咋

球星叫雞就一律收起隻雞部手機先啦

綠木屌開正嘢
分咗手到而家終於忍唔住了

兩皇一后

正想講，次次夏天有負面嘢跟住就爆發

今年仲要咁多個人爆猛料

綁住隻雞玩調教銬問

hehe都唔似會偷食

Sob:呀木 你同我去叫雞
呀木：吓？點解
Sob:我要買辛祖
呀木：但係我咪冇正選
Sob:我唔理 我要買辛祖
呀木：但係我仲好愛我ex
Sob：總之我要買辛祖 你最多叫完條女上房自己坐埋一邊 最好搵個唔係曼聯嘅傻仔落水

好似好多單都係比雞post IG出事

成日叫佢放膽射 到而家真係放膽射又比你地屌

全隊第一啦

lin同普巴下只係似細路仔性格
鍾意跳舞同玩ig

宗師 續約, rojo 上年唔賣,細緊到依家都未賣走收錢

樓主pin

連格出軌的這位對象，是32歲單身媽媽莉奧妮（Leonie Borek），現年25歲的連格，在2017年12月10日曼聯輸給曼城之後，和這位熟女在自己的豪宅中，度過非常瘋狂的一個晚上。

後生仔唔識嘛

咪挽
普巴喺祖記比人爆過叫雞

羅馬里奧話賽前執2Q
落場先有表現

我留意左好耐
真係冇人提到點解又冇撚左宗師

當我冇講過

秒左隻護連

護連手又柒又陰啲陰啲想撐連

屌除左呢隻之外我仲記得有隻黑猩猩架

朗隊仲勁
叫老雞

莉奧妮揭秘了連格「勾搭」他的始末。她表示連格在12月初時，就開始向她約炮。連格給她發的消息非常露骨，比如：「你好，按摩？」在阿仙奴VS曼聯的比賽前一晚，連格堅持要求莉奧妮前往他入住的酒店約會，但莉奧妮拒絕了，作為曼聯球迷的她直接告訴連格，比賽日之前約炮對不起曼聯付給他的工資。最終這次約會沒能成行，而連格在第二天的比賽中梅開二度，力助曼聯3-1阿仙奴。

經過持續的「勾搭」之後，連格在12月10日終於約到了莉奧妮。在曼聯1-2不敵曼城的賽後，連格立即安排朋友把莉奧妮接到他價值300萬英鎊的豪宅中。莉奧妮回憶了當時的情景：「我到他家時的情景很奇怪，完全不像人們設想的浪漫約會。拉舒福特也在，他很友善和禮貌，而連格和另一個朋友一直喝酒。」

「拉舒福特和另一個人，在晚上11點左右離開。然後連格去了桑拿室，我們一起在按摩浴缸中瘋玩，並在裡面做愛。後來，我們又去樓上臥室的床上做了一次。第二天早上醒來，他告訴我早上喜歡做愛，然後我們又來了一次。」按照莉奧妮的說法，他們一晚上總共做了三次。

結束這瘋狂的一晚之後，連格送給了莉奧妮一雙他的球鞋，用來作為紀念。隨後的幾天，他們依然照常聯繫。但不曾想，連格幾天后卻是和女友Jena Frumes一起度過了他的生日，兩人恩愛的照片也傳到了社交網站上。直到這時，莉奧妮才知道連格有女友。於是，她決心將連格的醜行揭露給《太陽報》。

朗隊d type嚟

英撚無腦又無taste

佢先有資格著10號
福仔著返慈善球王件7號啦

我覺得男人叫雞冇乜大不了，你情我願，大家一賣一買，冇咩好屌
不過身為公眾人物就小心d啦，唔好係唔適當時候做唔適當既野

班英人d 口味真係 得木一個正常

定係叫雞係煙霧嚟
佢兩個入房格劍

福仔迷朗隊迷到仆街佢先唔恨著7號

Haha

鏝個statement都幾強硬

Callum wilson去左紐卡素

福同條女中學就一齊到而家

有個佢條女會去佢到食飯

好似好痴身
世界盃有去睇波

福想叫雞要等踢歐聯去遠d先有機

邪到一轉冧把就踩屎

#mufc are willing to listen to offers for Phil Jones, Chris Smalling, Marcos Rojo, Andreas Pereira and Sergio Romero but so far, interested clubs have been put off by their wages. Sources say players will likely need to take pay cuts or negotiate pay-offs #mulive [espn]
垃圾減人工走啦
清新例外

pogba中招買VDB
綠木出事仲唔買sancho

好鍾意呢種女

無lin

11號 又係衰係女人到

條女有名叫翻版ariana grande
條女啱啱畢咗業開始做嘢應該無得成日痴住
不過福仔都唔係啲咁嘅人啦

估唔到福頭fashion sense咁屎
食女最正常

繼我朗之後又一隻慈善羚羊

盧祖有一段時間勁到仆街
摩佬愛將, 傷咗都要出

Ching sik ball

咁啱冇咗福喺身邊就出事

修夫基接受訪問時批評兩人「天真」，雖然自己身為人父，明白年輕人會出錯，但不會以此作理由輕恕兩人，之後會在合適時機再跟二人對話，又透露二人已就事件道歉。

Say咗sorry la

ROJO 個人能力係唔錯, 只係真係受傷狗

嗰段時間有無半年

真相

10場八場啦

南閘咪又係天真到叫綠木去記者會答埋啲鳩問題

之後真係要休養, 再加埋摩佬收皮

rojo搭jones
嗰段真心勁

詐傷退隊嗰招俾福仔用咗, 綠木唯有叫雞退隊

蘇蛇開始有費蛇影子

Brunette 不嬲正過 Blonde

仲襟老好多

買到SANCHO = 費蛇買到朗隊

返到去Sob真係要屌鳩佢啦，如果係費sir可能踢返佢落U23幾場

冇用，之後長期文員

邊叫佢痴埋潮神lin到

唔怪得restart之後腳軟

好老吓

有d似禾確特

Who

無人用要買辛祖了

綠木咁做好撚屈
另類方法迫木狗買辛祖

屌 成個男人咁
D口味真係

想像唔到牙木屌慣呢條女, 點頂到上面個男人婆

有冇手足夾nowe?

有啲咁嘅事

佢ex真係好撚正 又淫底

人地著名疤狗，有埋官方會藉，可以投票選主席

早幾年有研究過呢個問題
佢究竟迷c朗定朗隊多啲
睇過福仔好多訪問
佢係兩個都迷
福仔自己講朗隊對佢嘅成長有特別意義
加上英人啲情意結
自細睇朗隊為英撚上陣
佢有講過話想成為朗尼

木留翻長d頭髮啦 而家成個龜頭咁

簽人未啊 屌佢老味

又有得睇熱狗紀錄片

無得狗咬狗 睇d花邊新聞原來仲好笑
但個個都戀母咁款

綠木用行動話俾14知咩係真男人應該做既事

曼聯早前成功簽入荷蘭國腳雲迪碧克，但球隊在轉會窗未有放軟手腳，據指下個目標為現時去季外借予西維爾的皇家馬德里左閘利古朗。近日有眼利球迷更發現，這位西班牙國腳的個人IG已經更換頭像，而且刪走有關西維爾及皇馬的簡介，看來成「魔」好事近。

過去一季利古朗被外借至西維爾，表現備受讚賞，去季各項賽事為西維爾上陣38次，更助球隊最終贏得歐霸盃。一年借用期已過，利古朗現時已經回到皇馬，但皇馬陣內有老將馬些路及新秀費蘭特文迪兩名左閘，利古朗亦難以爭到上陣機會。而曼聯的雖然同樣有勞基梳爾及班頓威廉斯兩名左閘，但梳爾傷患頻頻，小將威廉斯質素有限，所以極需羅致一名具實力左閘。

上周已有消息曼聯已將23歲的利古朗列為目標之一，近日就有眼利網民發現，利古朗的的個人IG頭像原為他身穿西維爾球衣的照片，但現時已經換成身穿西班牙國家隊球衣的照片。另外，簡介曾經有描述他是效力西維爾的皇馬借將，但現時一概被刪。再者，紅魔小將格連活特亦在IG上追蹤利古朗，看來未來成為隊友的機會不小。

初頭睇綠木個樣咁純情仲覺得佢哋未扑過嘢

作為曼迷 呢d新聞笑下好啦 官宣先j

朗隊最勁唔係叫老雞，係雞竇有佢個簽名

肯定每日扑幾次

呢個未聽過

有無人知點解散？
初頭以為sob要佢分手專心踢球

體波台有集係講球星風流史，有講過呢樣

曼聯自己都可以特登開一集嚟講啦

比朗尼認證過既雞竇

有個咁既囡囡 點會唔扑野

後防點睇都似中堅位急切啲嘛
成班都係玻璃人，講平均一季班友傷幾多日
落河：108.83日
拜利：78.25日
流川：74.89日
T仔：128.5日
細緊：32.4日
打得好嗰個細緊又睇唔上眼，得麥龜同連迪路夫好啲，T仔仲細睇多幾季
Sob諗住2個中堅踢成季？

Sob邊有咁勁叫到佢分手

上季pre season 拜利重傷即刻買龜

屌厭左

市場上有乜好野買

睇完熱狗套all in or nothing 先發覺做manager好難

痴撚線
咩料呀叫人分手專心踢波

雞中之霸

T本身好有潛質

但而家應該都byebye

遲早去搵James Wilson踢salford

兩個都係傷到無哂potential

Mengi 上左一隊 T仔真係連養青訓個位都無埋

希望有朝一日可以幫襯同一間雞竇，叫同一隻雞

差唔多十幾年
手足係咪好5,60路

條女派帽

利申：9up

可能係叫雞俾女朋友發現

Icelandic Police have confirmed they will look into the Mason Greenwood and Phil Foden incident at England's team hotel

Sancho已踢佢喺多仔嘅最後一場波

扣留返十幾廿日逼格狗出錢買辛祖

馬達完美男士，球場外低調無負面新聞，球場內無正選唔會嘈、唔會跳草裙舞、一上場100%付出，對上我諗起j s park同paul Scholes 都係呢類人

比錢買難受

唔叫得雞嘅咩

定未夠18

防疫問題，冰島唔洗英撚班人隔離不過規定佢地唔可以同其他人接觸

我懷疑佢係gay

可能冰島都有限聚令

gay都可以叫鴨，上twitter share下gay片
但係馬達連gay片都無share過

條女黑白mixed?

收得埋d

死八婆累人累物

想屌

馬達bb真係專業 好想佢留到退休入教練團 但又想佢襯未太老返西甲踢多幾年好波

看來 開季 中場 都係

擺馬迪 VDB 般奴
馬迪應該滿血

右翼 買唔到人 咪試下比大陸仔 踢下 佢出波都Ok

名乎其實臭雞

食就食啦，仲拍片

佢地冇拍 佢地比人拍

Official Partners for Manchester United

正常食太多好嘢
有時會想打怪獸

好似踢得唔差喎mctom

呢個真, 大劉食咁多好野最後都係揀甘比

From Portugal: Alex Telles' representatives have reportedly travelled to Manchester to finalise a move to Manchester United

英撚永久blacklist綠木算啦
等佢專心踢球會

又黎參觀

又買reguilon又買telles?

佢有冇第二啲血統 國籍
第fifa遲啲轉國籍法重有得轉

麻麻地je 啵
都係穩陣回傳多，同埋球球都要舞一兩腳hold 波先再決定傳... 好慢

大部份都回後
1:38仲失位比人頂波

係囉 d波唔識搵中場交，有球無啦啦要對角斬

如果買晒兩件Shaw似打CB

見到廢Lin同屎波已經唔撚想睇波

shaw 打開字 文員位

Reguilon啱通係煙幕
個人想頭Reguilon多d。不過Telles進攻應該再勁D

冇所謂，你損失

唔緊要，我唔覺

痴線telles明明得葡萄牙嗰邊吹過
然後停咗成個月而家又出返嚟
我就唔信telles喇

Telles企開d啦，27歲都未證明過自己

Foden: “What are you going to come to the hotel for?”

Greenwood: “What do you think?”

Foden有冇咁on9

依家基本上一見有條廢Lin正選我都寧願瞓覺算

其實曼市兩隊波會唔會為兩位新星追究責任
明明係個冰島妹po snapchat先會比人cap

麥湯個態真係跌得幾急下， 又慢又做錯決定， 今季仲要旨意佢打防中

扮下嘢鬧兩句，最多咪sub一場

追咩責任
屌佢做乜俾個閪人屌?

呢啲位有排浸，卡膠好似佢咁嘅年紀先啱啱去熱狗，簡迪踢緊法乙

傳曼salisu去左修咸頓

違反隔離條例帶女上房，點都要屌下嘅

牙買加

師兄瞓咗幾耐

我明呀
你望下樓上
為兩位新星追究責任

者想講綠木受害者

訓左成個月

快

Mason Greenwood and Phil Foden have been fined 250,000 Icelandic Krona (£1,300) for breaching quarantine rules and have apologised to police officers for their actions #mulive [sky]

Bruno Petkovic 薩格勒布戴拿模
早兩日打葡萄牙入左球

散紙姐

原來ryan fraser去咗卡數

都唔係錢問題啦

#mufc are ready to materialise their interest for Sergio Reguilón by making an offer with bonuses of £25m #muzone [Mondo Napoli]
快啦

屌佢老母死木狗
傾閘位就咁快手
傾辛祖傾成個月都仲未done deal

真

辛祖呢屌

荷甲有隻右翼幾好
內切一流

又telles又Reguilon
真係唔買中堅用梳打LCB

James Tarkowski: Burnley want £50m for West Ham target

耶子找數買jones la dllm

Callum Wilson都係

Chris Smalling and Marcos Rojo have been told there is a chance to secure a spot in #mufc's squad for the 2020/21 season after the search for a new centre-back stalled #mulive [espn]

最已陣

最強左腳已在陣中

#mufc are willing to listen to offers for Phil Jones, Chris Smalling, Marcos Rojo, Andreas Pereira and Sergio Romero but so far, interested clubs have been put off by their wages. Sources say players will likely need to take pay cuts or negotiate pay-offs #mulive [espn]

賣唔到，唯有同佢地講可以繼續踢

光頭嗰個？

United are leading the race to sign Sergio Reguilón but there are other English bidders as well, his future will be decided in the next few days. [@eldesmarque_sfc]

空炮就好笑 依家冇期望就冇失望 最尾點都講返句sancho 呢dllm

屌 羅馬肯比錢買史摩寧未呀 搞乜搞咁耐
成班垃圾清極都仲未清到

木狗話塞住你班撚樣把口 買閘位夠做架啦
又唔洗咁貴 你地又有得打j

應該放棄左架啦,開始用舊錢簽其他人

木狗長揸屎波宗師到入棺材

因為拖太耐所以轉簽閘位，姐係放棄左簽辛祖

邊度有得睇

Reguilón done deal

Source?

其實greenwood下個月1號先19歲
又單身
值得原諒

VDB

都唔知有咩好討論
我曼球員溝弟婦都試過啦
食老雞又試過
有咩問題

本身無, 錯既係時間

錯地方錯時間錯無用腦

疫情底下仲叫雞親密接觸wor
呢個係決定問題
所以唔係時間錯

咁上下啦, 總之呢單野佢係值得被屌既

有vdb睇
聽朝唔上堂喇

有VDB值得捱夜

講到vdb超級球星咁

你地諗太多，telles係買黎打左翼

綠木dj專心右邊

reguilon + telles

Wijnaldum打rw不如出Ihattaren

呢隻左腳勁野 身形似C郎

Promes啦

Sergio Reguilón among LaLiga defenders during the 2019-20 season:

❍ 3rd-most take-ons completed
❍ 3rd-most touches in opp. box
❍ 4th-most chances created from open play

我曼未開季就咁多柒野

其實球員有合約
但做左轉會申請
轉會費方面會平幾多

我獌最光輝既年代就係成日有柒野

般茅on撚9

藍斯度 wilson 全部賣低個25m
Joshua king 同 斷腳 brooks就開天價

ryan fraser一直傳阿狗熱狗
最後去紐卡素

係隊隊見我曼想要就開天價啫

呢件吹大左啦
用James 好過

佢哋鍾意啦反正唔會簽

Reguilon條女幾正

[img] 圖片網址 [/img]

從來都唔覺會對呢兩個有興趣 都係報紙佬亂吹 見King以前跟過蘇蛇又係挪威人咪作左先

foden有老婆 生埋仔
大丈夫

Brooks上緊喎

助攻1001

冇叫過雞都唔係真男人啦

有睇開就知條友好廢

正過綠木個ex

好柒呀屌

好能hot

King 啱啱先話左我地冬天bid 過
般茅reject 左